天佑Miss Pun ！！！！

做乜事拉我無辜Miss Pun

索女有罪啊？

摵時出到黎只會愈戰愈強！！

名氣+1000000000

你條撚樣都幾毒 ? 唔抵得人地咁撚正嗎 ?

善用起底功能 屌你老母 狗嚟？

條撚樣講乜，完全封鎖左睇唔到

黑警一定故意搞佢

狗仔乖
睇你幾時冚家齊仆街